歡樂滿東華2018 3

rubbish time

東華教畜開始聽電話了

下次不如唱粵曲版經過那些年

仲有邊個未出

lm

蓋鳴暉

可以熄電視

睇返香夭條片
一開始就高潮咗

蓋鳴暉唱平喉、阿姐唱子喉；一個文武生、一個旦
搵全盛時期心姐、嗲姐比會公道啲

新聞後, 應該會有 D 無聊遊戲環節

無人讚吓男個位唱得好咩

我要睇至高打golf

依家應該無年青人識睇

背叛家英哥

依家心姐都係唱平喉

哥哥 好正

咪話全盛時期心姐囉，而家心姐都唱唔返子喉

牡丹亭驚夢之幽媾，當年仁濟同吳仟峰唱杜麗娘

之後亞視同曾慧唱，已經變咗唱柳夢梅

阿蛆咁快換番衫

家燕媽媽

captain

家燕姐

Nancy

captain nancy

隔黎復仇4

mind mouth again

nancy 係咪咩歌都可能萬能key 句
heya heya hey

Captain Nancy

佢呢首未試過唔mind

真係好好聽

家燕姐真係好正 聽到呢d歌個人都開心d

起碼用支咪扮吓嘢

冇人屌家燕姐mic咀

第七粒infinity stone

可諒解

如果呢首有派台
分分鐘家燕姐入圍叱咤最女

呢part好笑

嘩今年咁多

無拉拉破億

咁快過億

有派呀

原來首歌係王梓軒作曲

佢997 ga wo

好夠中氣

吹到1億

好似有派台

今年做到2點半咁癲

點解無dodo jeh 做mc 既

以前好似做到4點

一晚就1億。。。。
有冇巴打組團搞間ngo

毅進星$100 x1000000

學埋曬淘寶d銷售額
吹到成億
上幾年最多都係一千萬

dodo 一向好少做東華㗎

以為不嬲做到3、4點

家燕係新城人
好似冇派去商台

Kay

新城拎梗

熄左電視
走寶

好歡樂

仲睇緊

家燕姐次次唱咩都好, 現場一定好好氣氛

阿蛆走呢啲路線咪幾好

走過一排 荃加福祿壽嗰期

有無手足會睇到兩點半
屌你出多啲煒哥我先繼續睇

齋播返祥哥已經KO所有環節

比祖藍搶哂鏡

呢位係邊個

有無囡睇

卡拉之星

應該要啦,帶咁多正能量俾大家

運動裝係咩玩法

阿姐仲未眼訓？

屌你老母要人凌晨12點睇你打邊爐
好撚肚餓

年年都係架

又賣廣告

丁子田

打邊爐係咪植入宣傳

肚餓

：咁好換好衫

迫迫channel 真係無孔不入

：咁快換好衫

王芴楠中學成晚收咗幾錢？

不如表演3 分鐘狂食30件生根籌款

志矮打打吓邊爐會唔會爆粗

原來係養心殿植入式廣告

行咁耐

幾秒鐘換衫換埋鞋

好似台慶食雞咁怪

成班人睇住佢地食

養心殿廣告

劉曉彤

勁耐冇見

好撚肚餓呀屌佢

表演打邊爐有冇人捐錢

唔叫鼎爺出嚟表現切肥牛?

王賢誌根本變咗個主持

又有人投訴

又唱大戲

節目開始前已經播咗本節目有植入式廣告

cls 12點鐘播打邊爐 好肚餓

無mayanne個show係失色D

切思琪妹就有

港姐亞軍

屌唔撚睇了

季軍, 係季軍呀

其實佢用呢個環節籌吓款已經得啦
搵人1分鐘食30粒雞子又得
飲啱啱滾起嘅湯底都得
而家咁太刻意

點解東華會俾TVB咁搞

人體盛
總理們支持下啦

做乜鳩成班大澳撚打電話捐錢

成排大澳人捐錢

（連登）

捐款係咪寫咩名都得架？
例如…
綠色和平戴綠帽

咁都開到3

丁凡係鄰國一級演員嚟，成日同蔣文端一齊唱

屌冇啲二打六唱歌嘅

未到

Honey ho(?)

蝦頭

係

東華都推到3咩玩法

呢4條drama撚真係好入戲

正到

全靠打邊爐

3e

今晚都無咩睇頭
以前d特技表演真係特技黎，仲要係大粒星做

好撚正

池子孝

都唔知做乜鳩

講呢啲數字有咩意思

波脹脹咁

蝦頭好大波

小pussy

目測有E-F

成班4 線傾巢而出

G都黎緊

睇到好尷尬

考鳩佢地記性

我覺得幾正喎

想問下大家今晚我唱咗歌未？

咁都有3

唱左了

好正

Honey

屌你而家中學就去加拿大交流

真係隔幾分鐘就見到主席

呢個乜野主席黎，出位到咁

冇近鏡

有冇卡啦之星

坤狗喺度做乜鳩

記得舊幾年, 好夜志偉會比D 位, 後面啦啦隊講一兩句嘢

DO姐訓左教未

謝利真係好基

東東

東東仲未走

又唱

錄嘅?

個樣整到好似淫賤胡廸咁

播片㗎

係咪錄播架

係囉,竟然未走

應該係

無理由衫都唔換

好似甩甩地bit

好難聽

邊有可能班學生同埋d梳化咁快清走曬

係極難聽

好唔掂喎

好難聽啊

仲難聽過k房嗰啲

點解男人眼摺毛可以咁長？

真係好難聽
係真係好撚難聽

瘋狂走音

佢不嬲都唔係賣唱功架啦

咁賣咩

坤狗唱歌未

樣

偶像派

等緊，睇埋先訓

陳曉東汁眼捷毛 係用咩毛駁架？

咁夜仲咁撚多廣告

唔駛搵食咩

數神

點解又見到人間一粒米

大數學家

難聽到...

唱到痾屎唔出咁既樣

家燕

邵pussy愈睇愈正
佢副計真係人間性器

又抽志偉

又打乒乓波

玩塞乒乓波好過啦

越睇越鍾意大仆街

家燕姐唔知點玩

點解會咁尷尬

請樂壇天后艾辛同關X林較量下

佢錯唔曬 預你猜一板

志偉休息緊?

有無人知點解籌款係東華最長
係咪比多d錢tvb?

牙fred

陳庭欣根本唔岩做MC

真係唔知

重要俾阿蛆串

可能走埋lu

睇過報導tvb食水好深

陳庭欣過左今日唔使do

抵啦，唔識尊重人

陳凱欣同SKY Lee都捐錢

大仆街今次真係仆街

3年前我都諗過，點知3年間佢啲MC JOB越來越多

今次唔係做得差喎
係得罪呀姐喎

佢做咗啲咩

岩岩miss左, 大仆街講左d乜鬼罪啊姐?

大仆街:唔得喎打和要打多球喎
呀姐:宜家你係評判定我係評判呀

佢成晚搶哂疆咁搶住講已經夠死，以前仲試過同嘉賓疊聲唔俾嘉賓講野

阿姐眼撚訓呀

卡啦之星

坤狗

唔止粵曲呀

屌

阿田又唔唱唱依首做咩

請埋d咁既嘉賓

真係冇咗大仆街

hana唱咩 joey唱左未

阿蛆扭扭捏捏

佢三個fing得好尷尬

你就冇

你師父作品

韓君婷仲肯到做咩

係咁插佢嘴

其實會唔會放左工去扑

見唔到你個名

見到佢個樣唔知點解覺得好陰公

孝心

蘇韻枝 屈dee最憎

子孝3e

如果跌落黎吉到個男咁點

我都想俾3姨夾

OVER左

其實呢d環節有人會捐款？

好撚痛

益左你啦

西班牙個邊d

3e正咗好多

阿蛆唔受空格粗口呢套

都冇咩人睇啦

呢round 除左主持， 一個都up唔出名

泰神

屌識唔識吉野嫁

好撚痛呀師傅

做乜鳩

撚準先嗎

後面有個有d似翠如

阿姐仲未去叉電？

係咁打走啲波

矮仔

相比之下

吹波波做主持勁好多

曾志偉唔見左ge

大仆街唔俾阿蛆講野

kayee

hana唱左咩?

巴斯做mc真係興趣黎

大波妹譚嘉儀

終於到星夢友

呢條友痴線，連做mc既sense都冇

i feel rooneyrooney

都係露番對波算啦

樣又唔係好

有乜理由咁多大show有陳庭欣

阿姐做野唔駛你教

一開波PAKHO就係星夢啦

首歌幾好聽

區永權

而家我係評判定你係評判呀

主席快啲call啲fd黎撐場

吹到億二

又有番志偉

後面條友食飯

錄影架

而家邊有人打

非洲個D睇到會打

矮仔又訓返

joey

啲小朋友唔使瞓？

大joey

戴祖兒

又係呢首

讀兩后

歌

好撚難聽

其實真係好難聽

唱live差到

唔夠氣

佢岩岩上903話首歌係2年前同班fd作，連個mv都係班fd同拍，唔係職業黎講真係幾高質

咁都做到歌手

今晚唱歌有邊個係好聽

佢做乜鳩

我

屋企人開住播，原本都無為意，一聽難聽到仆街，即刻望係邊個，痴撚線點解咁撚難聽都稱得上係歌手

嗱嗱臨唱完返去後台俾總理屌啦

真係呀姐出來唱好過

見到成班 咖哩非 係度登腳真係好老尷

戴祖兒唱左咁耐歌 把聲都係騰騰震咁

幾時到你保

陳庭欣真係火力全開

阿姐都串唱得難聽

首歌問題
佢第一首正

汪啊遮

出左道幾耐

大仆街係咪已經豁咗出去

唔好囉錯汪阿姐

崔波波：好好笑丫

到amigo串佢

陳庭欣 把聲好嘈呀

俾左咁多次機會佢上台唱都咁
勁歌又見佢 籌款節目又見佢
唱極都係咁收皮算啦

大仆街唔識講野柒少陣啦

首歌的確幾高質又好聽
但我會想謝安琪或者黃淑蔓唱多啲
戴祖兒佢真係唱live真係差得好離譜下

係咪無左卡拉之星？

好多年無睇

早抖公廁

自己友黎，有排你聽

邊個黎

根本唱成咁就唔應該做歌手

蝦頭？

返咗我屋企

黃淑蔓

聽 吳若雞 唱歌都仲好過佢

蝦頭?

上年好似有

得隻腳掂

係 同埋個mv幾趕客，過份賣弄

阿 bell 仲係好玩得

好好多

唔好ff咁多啦

若雞食完b之後好似唱得好左

年少多好

wa，海俊傑，好耐無見

海俊傑

生完

最尾唔比崔建邦講野

咁夜仲有海生

過氣過到

有心唱囉

上一次見好似已經係火燭救兵

我仲耐

合府統請

阿姐都唔俾面，amigo算係乜

唔係流行經典50年咩

大仆街當正自己係大主持

唱得好過好多人而家

旺角瓊華中心

流行50年

應該唱 說說笑話 再嘆啖一熱荼

做得多東張西望

阿姐把聲比佢冚晒

海俊傑可以係全場唱得最好聽top3

呢個真

學下大體同尊重先做主持啦

阿蛆跟住un

阿蛆已經唔講野由得佢講

AGGER

呢兩個鴛鴦鏟好撚正

之後電視劇有排你睇

佢拍電視劇咩

唱得最好係佢

勁似街市賣菜既阿姐

陰公
以前對佢冇咩感覺 而家好反感

聽歌姐

陳庭欣枝mic mute左

個時又話好嬲TVB,宜家又返黎

邵pussy好正 大波又有肉地

邊個？

姜麗文好作狀

睇下陳貝兒講野幾大體又識將個focus移去大前輩度

仲記得刑偵佢做陶大宇細佬 仲要死得好無辜

你大我呀個女

以前有卡啦之星正好多，唔知點解無咗，得班唔知乜水係度唱歌

你大我呀.jpg個女

秦沛兩個仔女

姜麗文

王俊棠

一首歌炒冷飯10年

手語人

CUT晒成本

連TBB D大牌藝人都唔見啦

又作狀又唔係靚
有啲惡頂

陳庭欣俾人恰

amigo想俾阿姐接
大仆街走去打斷人

大佳佳 好尷尬

大仆街正話Mic都冇埋

被人杯

不過阿姐都懶得理你

其實佢依家係演員定歌手?

阿姐：係呀係呀...
hea鳩佢

佢自己搶哂人地既野講先
遮晒阿姐同amego既聲

陳庭欣繼續唔理，照疊聲繼續自己講自己

藝人

法證先鋒4

韓君婷好恐怖

韓君庭個鼻

好有愛心啊....哈哈哈

其實韓君婷去咗邊

3e越嚟越靚咁

去左電視機前面

茅撚到

蝦頭對波隱隱約現

好慘 比人推走

曾志偉後面紅衫叫乜名?

好靚...

真係好癲
得返佢一個主持咁

我條女黎

麻友

佢最想就係咁

G

落選港姐

一嗚得身，條波gap

翟威廉同大仆街好似拍過拖

得返40分鐘

一姐真係一姐 一開始已經唱

點解叫大仆街 ?

麻友g唱歌未

乜水呀alvin

邊個係麻友

alfred 以為許

阿姐被無視

原來橋仔

最撚正係佢

陳庭佳

呢條友邊撚個黎

港版麻友謝文欣

最愛的人在那裡會唔會係今晚Live比較穩定果個

完全唔知

謝文欣？

伍富橋???

星夢

垃圾時間feel

係唔係苦情俠

最愛的人在那裡

呀姐都真係算係咁

大明星黎喎 走去握手

快啲到麻友

可能驚講錯名，冇人敢回

阿姐

志偉，王志賢走左?

黃心穎大到呢

麻友g

鄧思朗

自己公司啲人都唔識佢

劉心悠

who is he

守護神之保險調查

新劇幾好睇咁

地鐵賣晒廣告個YT MV都係得幾萬VIEW

因為無人知佢個名，唔識答
不過阿姐會咁問，都幾好人

龍珠

啊姐係咁問中文名係咩？
無人答到佢

阿姐實知呢D , 介紹歌手嘉賓, 一定要全名
但可能真係無人識

阿蛆要tag人㗎嘛

寫唔識咪得

侯活

3E

唔見咗大仆街！？

點解我聽到佢唱中出開心

鏗鏘共你經歷創傳奇 與你同路過 跨越世紀 學車點少得你

塞碌鳩入去

影住呀姐

鴨王咩

阿蛆

乜水，又唔係靚仔

max

抖下姐

候活!!!

NBA球星

阿姐跳舞

做乜鳩呀

呀姐係咪其實已經訓左

而家夢遊緊

阿蛆好俾面

阿蛆high到

鳩嗌左咁耐喉嚨會沙 要飲飲水

鏗鏘哥哥

又出番來

發緊春夢

出黎啦

冇佢我唔睇架！

陳庭欣好照顧阿姐

4仔

戴祖兒好靚女

屌 大仆街講錯哂

Amigo同陳庭欣和解左未

大仆街真係想講哂

阿米高幽默咗

痴左線

大joey件衫淫到

cls

大仆街成日阿姐前阿姐後咁呼喝佢

阿姐！呢到？阿姐！係呀！抽呀！阿姐！！！！！！

大仆街把聲好嘈 又煩

戴joey好肚餓 係咁食

林師傑成日搶鏡

好似屋企個姐姐咁嗌

以為去咗街市

著到咁梗係

痴線

玩唔完嘅

林c傑老婆係咪歐陽巧形？

想點

無啦 曾樂彤拋離左幾條街

Mk妹

瑩

冇食

唔洗食架，蠢左

大joey件衫一剝就開

阿姐：發現林師傑好曳曳

想睇佢烏身

麻友臭雞

黃翊心諗要同你班o靚仔癲

謝文欣個樣有d似嗰個整容coco

一路屌麻友一路奶大祖兒對腳

首歌咩名

joey塊面真係比較圓

若無其事

thx

唔cap joey

眼瞓未？

好似

唱歌唱到唱k咁

你真係要驗驗眼

d樓假嫁 剝唔到

真係好似
人妖樣

苦情俠

未去到人妖嘅 lol
攞返coco正常d個樣去比就會覺有幾分似
都係面長長咁

好出名？

喺地鐵好出名,賣晒廣告

地鐵賣過廣告既

有冇見過

格開左陳庭欣

頭先到而家唱歌個堆係咪全部星夢?

徐加晴好聽過joey好多

唔係

全部唔識

呢幾個好似唔係

Same

加晴做咩唔放夜晚

咩廣告？

少搭地鐵

點解啲音好似好奇怪咁 定唔啱音

off哂

mic都無埋

佢公司喺地鐵站落廣告

原來係佢，atv個個
唔怪得咁面善

又唱得唔差喎

苦情俠有啲似綠魔

個男仔又好似啱音
係條女啲音準好似好怪咁

係咪亞洲星光大道個李志豪?

加晴對眼好似流血咁

安俊豪正常,星光大道開始唱

庭欣滿東華

安俊豪係高啲果個？

大仆街真係好噪

yes,而家改咗名

thanks

最尾中間嗰個

下個大show tvb搵陳庭欣一個主持得

乜水

試吹

自己一個炒熱氣氛

仲未做完？

安俊豪同李志豪係同一個人？

真係好熱

叫阿蛆吹

yes

阿姐！阿姐！！阿姐！

阿姐慳返啖氣啦

啊蛆都吹

屌你玩阿姐

啱啱amigo話阿姐吹開

大仆街迫阿姐出醜

DO姐後繼有人

玩9呀姐

笑撚死

阿蛆吹

個個都玩9阿姐

真係好好笑陳庭欣

大仆街開晒外掛
遇神殺神 遇佛殺佛咁款

阿姐平日呢個時間應該已經訓左
宜家俾你地點

凌晨大暴走

唔係喎,早訓個個係DO姐...

陣間邊個車佢返歸

凌晨進化究極體

陳庭欣講左d咩咁爆

有司機架嘛

Do姐唔做東華因為要早瞓？

感覺大佳佳扮啲阿姐做mc

long long

應該錄，係新聞段空檔

每一句都咁爆

阿姐好high

搶鏡

3E好high

個個癲哂

泰臣

唔似啦

柒到無眼睇

邊條仆街走出黎跳舞阻9住呀主席

做乜9

大仆街仲喺度嘈

右邊黑裙條女叫乜名?

搏上位搏到班總理都 咗

班總理留咁耐

博出位

好尷尬

甩晒BEAT

完啦屌

年年都係架啦

升咗Key 啲人唱唔到

企左後排咁耐仲唔搶返啲鏡頭

二重奏

主席唱錯埋歌詞

二億啦屌

一億

邊個走音帶高左個key
車禍現場

主席

搶錢

好少睇咁夜，多得陳庭欣

加得六皮幾

主席：又迫我出錢

好似係小pussy條仔

志矮好刷鞋

眼濕濕

算啦，佢已經好努力

好睇wo

後面啲女幾正

主席等左成晚就為左呢刻喇

以為加到128

支持東華

佢另一半係男定女

男

講到好似香港小姐攞冠軍咁

鄧梓峰條褲現晒代

其實黃賢志以前有無做過東華主持

後邊啲女係咪聽到想喊？

下年應該唔係佢做??

睇wiki有, 仲好多年

dsc 係咪佢污點

戴袓兒唯一缺點真係無波

圓妹

呢個show之後係咪唔會再見到大仆街做主持

面

無啦,本來話2點半ONLY

邊間教會

一人做一年架咋好似

污點係GAY佬

呢D 先正

往年做3點半 今年咁早

東張西望

有15、16、17都係佢做，所以18佢變咗主席都係主持咁

唱歌難聽唔通係優點？

大把show, 佢以前已經係咁，係今次特別誇

樣衰都唔係缺點 唱歌難聽

阿姐一聲令下

係?

頭先吹波波比酒志偉，但志偉諗到唔諗就轉面比總理

阿姐管唔到咁多

戲曲中心就開

完

老老豆豆
淨係請到小鳳姐已經勁過哂近十幾二十年

無啦,香港都無晒藝人

你見TVB都俾好少人上去咋

王賢誌父親為王氏港建主席兼創辦人王華湘兒子王忠桐，家族資產逾30億港元。藝人鄭嘉穎是其表哥[6]（祖父王華湘和鄭嘉穎外婆是兄妹，即鄭嘉穎母親是其父親王忠桐之表姊妹），而向海嵐是其表姨（母親胡麗明的表妹）。其妹張王賢慧的丈夫張瑞燊與著名歌影視三棲藝人周麗淇（表妹）和名模周汶錡（表姐）是親戚，張瑞燊之母親和周汶錡、周麗淇兩姐妹之母親是姊妹。堂妹王賢詠目前任職攝影師。

唱強嗰時真係笑撚死

以前細細個好期待睇東華

因為唯一一個SHOW咁鬼耐

但係唔係live

早幾年東華唔好睇但今年都ok

播周杰倫

依套好好訓

原來Vinci成5張野

一個佢一個曾樂彤 今年樂壇兩大垃圾

曾樂彤個個場合有張敬軒既都會有佢
煩到仆街

唔係2x?

有人kary

咁既垃圾搵邊個carry佢都㗰氣啦 純粹雞記老細隻羊係黑底有錢死捧爛捧